易鑫 2858 招股

新手快啲嚟問問題

個鑫字讀鑫定鑫？

yum

係咪個個等772舊錢返黎先孖

入定飛先. 反正明天D錢回籠.

一通孖左

譯音

一通d 息坐地起價，好貴

鑫 呢個字究竟點讀

鑫

金金金

你岩

個CFO好正

聽日772 退款就抽呢隻

e隻同騰訊有咩關係？

繼眾安（06060）及閱文（00772）後，再有一隻騰訊（00700）概念股登陸香港。互聯網汽車交易平台易鑫集團（02858）今天起招股，集資最多近68億元，該公司上市前獲騰訊及京東投資，上市後這兩大科網企業分別持有易鑫20.9%及10.9%【表】；百度及順豐總裁王衛亦是主要股東，在易鑫上市前各持3.51%及0.28%。券商已為易鑫預留約680億元孖展，以吸納認購閱文而未獲分派的資金。若周二閱文暗盤價造好，周三上市表現出色，勢將吸引更多散戶轉投申購易鑫。

邊有咁多錢抽

20% 股權

加埋間接好似33%
但始終有772會揸772
親生仔

但呢隻仲蝕緊錢 大家點睇

呢個市場氣氛，蝕緊都無所謂

新股理柒佢賺定蝕

抽唔抽得過

3個金冇得輸

應該好插得

係唔係即係大陸28cars

有埋上會既28car

會計方式問題。。賺緊

但d優先股係自動兌換做普通股定係優先股股東自己簡?

有錢抽啦

賺息唔賺佣

尋日已經96倍超購

孖左50手

中銀孖左30手

應該同閱文差唔多

抽唔到個d 錢應該過哂黎

呢隻細鎊好多 贏極都係三兩千 分分鐘孖展利息都去左舊

睇業務呢隻既潛力差過閱文好多

閱文係親生仔

呢隻似係養子, 重要係助養非洲兒童個隻

呢期炒緊700概念 邊個同你睇咁多野

汽車零件最大互聯網汽車零售
仲要騰訊順豐百度集於一身
諗唔到理由唔抽

百度都係佢養父 加加埋埋應該唔差好遠

係，互聯網汽車零售係大陸應該有得搞

睇落係汽車版眾安

驚建國後被清算 全部紅底

閱文唔中 轉戰呢邊

20手有無機會中一手

抽50手

唔貪心 升兩成都心滿意足

兩成咁少

hsbc 孖爆左定未開？

致富開左祟爆定未開

係致富孖爆定未開

未開

你睇下佢幾點完

易 讀 異定翼

應該爆左...今朝已孖

未爆都好都完撚左啦

屌係匯豐終於出孖展

lm

中銀係咪孖爆左

我7點幾先孖完

我岩岩先孖完

孖左100手

今日772咁 2858 實爆

孖左100手 點都中一手掛

如果用銀行抽新股, 網上抽既話邊間最抵?
而家用緊渣打佢老味2017年仲要人打電話勁煩

抽1手算
772 咁多抽1中1

7.x% 都叫多

新手少少地玩 抽5手

今日仲有得抽？

怕D錢唔番黎?

抽3手算

三個金 好意頭
旺呀 入左先算

中晒你就仆街

孖左手1200手

賺到仆街

易鑫 會唔會再有 幾多錢孖展消息
或者幾時有暗盤價

係就Fatfat

公佈果日收市之後咪有暗盤玩囉

發緊夢?

係你就仆街啦 100手都中哂 隻股都唔見得有錢賺

呢隻一手贏極都係兩三千蚊

想睇下閱文之後 買易金個金額係點
講到尾都係靠基金佬掃貨
如果佢地冇咩意慾買就仆街

有冇人用渣打抽？

點解會中得一手?

想屌

中銀收1.5%息,比證券行低
尋晚仲孖到

斷估呢隻冇閱文咁熱捧,應該冇咁快爆掛?

望賺餐飯only

利息係咪 貨款額 * R% * 7/365?

孖展已經超購130倍
點樣中哂

中銀收6日

喺分行填緊表

抽5手算

今次可以填表抽，唔駛打個垃圾電話

係咪今日5點截？

真係唔明2017年仲要人打電話/落分行, 而重有人會用

點解唔用e banking

食個飯都好呀

Scb 冇eipo

有冇條link?

唔係聽日咩

渣打交form係今日5pm前

打電話聽日截？

15號先上, 14先有暗盤

抽5手

再接再勵

諗住恆生孖，佢果度寫住個戶口唔可以有其他貸款，但係我之前孖左雷蛇，係咪姐係唔孖得？

抽左40手

呢間野盈利前景好似唔錯 仲有騰訊加持

有冇人同一個名去幾間銀行抽？

利申：銀行新手

往績係抽到？

真心唔識勸你唔好抽
唔係隻隻都搵賺

咩叫銀行新手
利申:串人新手

用銀行抽新股嘅新手，明？

咁用銀行定期新手叫乜

致富爆

抽4手

4手

6手

閱文全家每人抽100手
今次再接再厲
每人400手 Gogogo

聽日幾點截？

喺一通禁咗現金申請個掣但冇反應，有冇人都係咁?

阿爺咁把炮
睇唔到唔抽嘅可能性

冚家富貴

hsbc 係咪孖爆左？

下個禮拜又有得賺

今次抽B組

放772抽10手

隻股蝕緊錢wo 今年蝕左幾億

孖左 2000手

是但啦
驚抽唔到好過啦

有冇人知如果HSBC 用手機抽完唔記得cap圖有冇方法睇返資料
銀行資金冇transaction扣左錢但hold住左

有冇睇佢最大個條咩數呀

唔係真蝕

幻覺

新手想問用渣打點樣可以抽一手

分行填表

今日last day wor

一手幾多股？

啱啱恆生網上抽最多5000股

係囉,蝕好多錢,唔好抽呀

500

下 500000 都抽到
係上面droplist 度揀

打熱線，之後等到天荒地老
不過聽講渣打早一日dead

抽5手try try

2手

渣打真係垃圾

少少地8手

耀才咁快無得抽

邊有人用渣打抽架

岩岩入左兩手

抽幾大都冇用 一手等中

匯豐係咪cut左孖展

叫生果金都好意頭?

有冇人用citibank顯示冇新股可以抽?

今日下午3點game over

入定抽呀大佬

抽兩手玩下

利申: 新手

屌on9 apps 覆左3次

抽6手先

3手算

少少地抽10手

抽左兩手

有冇人知

Citibank 早一日4點截㗎

渣打填form去分行交就得，唔駛打電話

10抽

想問下渣打係咪冇得抽了，今日行唔開去交form，見form寫今日下午五時deadline
但招股好似至聽日

因為覺得中硬 所以叫入

今日截左啦

3手玩下算

新手 抽一手玩下

截左之後會扣

廿手
屌有一下開左95孖
可以入四十手
做做下野轉頭冇左

扣完會寄信比你

孖完有d怯

中銀點解咁貴
6000 股 42000 收46000 又話免手續費

孖完都唔知中幾多

咁易中反而好恐怖

現金分開幾個acc 抽左270手

係唔係計埋存倉費 冇得中會退番比你

唔知超額認購幾多倍？

我記得好似係每股7.7

6000 股收42600 wor

存倉唔會而家計

勁 原來有得揀

禁多90手先

比多$100手續費

每股7.7，6000股，等如$46200
邊有收多到

你睇多次止唔止46000先啦
免手續費唔等於免傭金
下次買之前睇清楚先啦

$7.7 一股 點解6000股會係42000

有時真係唔明銀行點計，免手續費都幾舊，
加埋手續貴咪仆街

利申：只係抽左少少

點解Citibank 冇得抽

手續費 ipo 不嬲 1.0077%
睇呢到

屌我知喇
人地 $7.7 你計 7 蚊

抽咗50手

同問

除左中銀 得返交白表
中銀網上早上十點截

一通截左啦?

勁貴

點解匯豐禁唔到嚟買

deadline lu

抽2手玩下

抽IPO一樣會收經紀俑 證鑑 聯交個堆野
銀行抽你預1.1%左右啦

屌
唔係12點架咩

10

睇返原來係9點
屌最衰上次開理財戶口條友同我講就咁買股票就得
今朝去開埋已經過咗時間
正仆街

唔中會唔會退返證堅聯交嗰堆野？

上次抽閱文 中銀退全數

又係新手

預升6成

d錢係晒雷蛇度，抽2手算

2手就咪撚抽啦

sorry囉
之前係一通買開，又好少deadline先買

放撚左佢咪有囉

中銀孖展10萬 都係$20元 左右

截左啦

聽日派彩？

聽日蛇仔派

15號派好似

10/11 派, 13/11上

貴咪唔好抽

點解唔得？
識人閱文2手都中1手

抽2手會俾人屌

嘩

白表抽三手

5手 渣打

白表抽係咪唔可以即日賣，上網睇好似話白表會寄實物俾你，要買賣先要入番d股入銀行

抽左200手 希望唔好仆街

第一次抽新股係6808高鑫零售
十年後再抽易鑫
希望都可以中啦

抽30手，希望有啦

其實唔係d咩新concept。好多4S 店依家都做緊。ipo定價貴，所以你見呢排d 4s店炒起哂。。

雖然係咁，本來都想抽兩手，點知今日截左

😏

超購559倍

即日下午收到

唔多易喎

音樂椅遊戲開始，全部狗屎垃圾ipo都會升，正常d既股仲唔掙崩頭咩

印象中, MTR招股,
第一日勁高個陣,
d受訪市民呻佢地股未到手賣唔到

抽左10手O

岩岩上網睇完孖展d原理

有點唔明，

簡單例子 一手十蚊 可孖九成

利申用中銀先
申請ipo十手 自己出十蚊 借九十蚊
派彩知自己中兩手，咁剩底果八十蚊係咪銀行自動計利息同收番？
咁我借左果十蚊 係咪又係等我賣二手其中一手股票果陣自動計息同扣借果十蚊，有剩既就比我，冇既就要補錢？

唔怪得你唔明 你有語癌

抽中諗住長揸

求其孖左
希望中

閱文孖佐100手先得1手
今次抽1手算

啲錢留返入700

唔係嗎，咁大獲， 其實我係想問借左d錢點係點還 係借左有部分用唔著果d係咪退款日自動計息退番比銀行？
咁用得著果d貸款係咪賣股票果陣自動計息扣番貸款有剩入你袋
因為上網睇極都好似冇呢方面答案